Er was een beetje grijs in de hemel nu, dus ik stapte in de bossen en neergelegd voor een dutje voor ontbijt.
Hoofdstuk VIII.
De zon was zo hoog als ik je wakker kunnen dat ik vond was het na acht uur.
Ik daar in het gras en de koele schaduw nadenken over dingen, en ik voel me uitgerust en ruther comfortabel en tevreden.
Ik zag de zon op één of twee gaten, maar meestal was het Big Trees alles over en lamlendig er onder hen.
Er was mereleieren zijn plaatsen op de grond waar het licht gezeefd door de bladeren en de mereleieren zijn plaatsen gewisseld over een klein, waarin er een briesje .
Een paar eekhoorns op een arm en jabbered bij mij erg vriendelijk.
Ik was machtig lui en comfortabele--niet wilde opstaan en koken ontbijt.
Nou, ik was dozer weer uit te schakelen als ik denkt dat ik hoort een diep geluid van "Boem!"
verderop in de rivier.
